警察被所謂鐵通擊中手臂後只有衫袖輕微搖晃，證明根本無受生命威脅

唔好比佢spin到，生命無受威脅之下開槍無論打中邊度都係非法使用槍械，等終身監禁啦